想買casual連身裙，有冇鋪頭推介？

好多鋪頭都冇得試身，但其實裙真係要試上身先知好唔好睇，各位絲打有冇可以試身嘅鋪頭推介呀？

著咩裙 比我J算啦

好出名果間日本公司

bread n butter

你去錯forum la

H&M

Niko and

想舔你

Zara

COS